[有圖] 陳彥霖事件補充

借ac出post
利申 本人熱愛生命 不會自殺 誓要搵出真相
我所講既全部都係已經fc同我所知道既事實

8月11日
陳彥霖出咗旺角參與811之後失蹤
直到9月12日蒲頭 佢話自己入咗一個月女童院
出到黎之後話想過新生活 所以開多一個新電話同ig
9月19日
第3日返學 佢放學之後同一班同學搭到去美孚站
同行同學話佢收到學校電話 話佢漏咗電話係學校
佢就沿線搭返去調景嶺返學校拎電話
當日佢約咗另一個朋友係9月20日 係佢上完庭後見面
但之後就再搵唔到佢
9月20日
之前佢媽咪去咗旅行 20號先返到黎香港先知唔見咗個女
就開始搵
9月21日
佢屋企人出咗尋人啟事 亦有朋友去佢會出現既地方搵佢
同日有報夢巴開post
9月22日
發現浮屍
9月26日
佢屋企人收到警方通知話浮屍證實係陳彥霖叫佢屋企人去認屍 同時警方既報告出咗話冇性侵痕跡同自殺冇可疑
同日佢屋企人提出要求再解剖
9月27日
再次解剖 因為有人話佢曾經吸毒 所以會驗埋毒理
解剖完就放咗係殮房
10月10日
約咗靈堂火化
屋企人係殮房拎取遺體後直接上出殯車去火化

其他資料可以睇其他巴絲既整合post

我同陳彥霖素未謀面 只係覺得15歲既佢的起心肝想改變想過新生活既時候 慘遭毒手好可惜
唔想佢死得不明不白
一個人既力量真係好有限
尤其是係背後有好多人百般阻撓想真相石沉大海
我地更加唔可以放棄

陳彥霖只得十五歲

給陳媽媽: 睇你既反應我知你好愛彥霖 我唔清楚你係比人㩒聲定係有咩難言之隱
但事件發展到咁樣已經冇可能再低調處理
人死不能復生希望你節哀順變
但我亦都希望可以查出真相令你女兒得到安息

我想係尋求真相既同時確保到佢身邊既人都平安

以上係我所知道既事 希望真相可以盡快水落石出
而小妹妹亦都可以安息

謝謝統合！

同其他post有咩唔同 可唔可以紅色你補充既位

811-912
狗圖
屋企人做咗d咩

係佢後父？

推1/5

推

佢媽男朋友

推2/5

推3/5

推4/5

推5/5

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人

樓主記唔記得邊日佢阿媽係fb話條屍唔係佢個女？

想問下919話返學校拎電話係出自邊到來源？

召喚老豆搵仔

點解你會知

條屍會唔會唔係佢
除左佢老母之外仲有邊個見過條屍

入女童院關唔關發夢事？

但呢個po樓主有提及過喺811之後既一次觀塘快閃見過陳彥霖
而811之後有觀塘快閃應該係831果晚

你咪鬼理我

正常應該唔關
邊有咁快判

佢15歲 比人的咗入去看管

我查到既係佢9月12號先用得返電話同人報平安

樓主太夜開po
驚冇乜人睇到
如果冇就聽朝再開過

其實條屍已經浸到化咗 係靠佢身上淨低僅餘既飾物去認人

關，

Sor ar
要整合查到既事真係唔易
照推依個啦 唔開第二個啦

江sir唔係講過佢無因為反送中事件被捕過?

咁會唔會一開始Facebook認“浸死條屍”老母話唔係自己個女其實係正確， 而後尾因為其他事而被收口，甚至陳彥霖仲未死？

我識佢本人 我識既佢係好貪玩一定唔會自殺 我絕對相信佢既性格係唔做會傻事 ！可惜佢身邊既大人好多都係藍 淨係覺得我地搞緊佢做新聞 根本唔信佢既死唔係自殺or關政治事 真係要幫手幫佢討回公道！

如果本人講任何一句大話 絕子絕孫永遠冇拖拍死無全屍

ff一:後父做狗，氹佢上床交換輕啲既判決，女事主唔肯，慘遭後父下殺手，後父心知不妙，搵其他狗幫手棄屍，亦都係佢提議盡早火化。

ff二:便衣狗/白衫人跟蹤女事主，放學後回家途中被捉，事後擺翻啲手機電話係學校

漏電話係學校，學校又知部電話係佢？
正常都係放係大堂或者失物處等失主認領啦
學校點會咁好人主動打俾佢？
好懷疑 真假

黑警驗過DNA先通知屋企人

樓主知唔知早幾個鐘流出嗰條ig嘅片係幾時拍嘅

811女童院係新料嚟？ 佢自己講？

其實一直奇怪點樣搵到屋企人
飾物有個人資料 ?

同行同學話佢收到學校電話就返咗去

得喇叻喇，全香港最醒係你喇！
所以唔好再開post討論好唔好？一係集中已經討論緊嘅post啦，唔係要遺忘，一係直接做實際嘢搵cam
要贏先可以沉冤得雪

佢自己親口同朋友講

唔係撈起嗰陣全裸咩

黑警驗咗DNA先通知家人
佢d飾物係佢親人幫佢求 所以認到

調景嶺搭到去美孚再一個人搭返去調景嶺？

究竟得罪咩人定知道左d秘密被人滅口呢

爛到認唔到都冇可疑，班兇手真係等天收

樓主似乎同死者好親密
連登已經唔安全 小心

據我所知有錶同其他飾物係手 家人先認到佢

老實講我睇左有關919所謂有人報料既 好多都有疑點漏洞
當然有機會係我錯 但我真係諗黎諗去都係覺得有關919既料都係流料

當然樓主係放真料就一定支持

知唔知咩事入女童院？
係職員定同學執到佢電話？
咁毒理測試結果如何？

係

幾乎最左搭返去最右喎

有冇多少少證據證明你地係朋友，同埋點解咁遲先開po

其實我覺得同行同學知道更多實情 但...暫時查唔到落去

佢住元朗 學校係調景嶺

係啊

會唔會有機會所謂學校電話唔係學校職員打？
如果係學校職員打，就要問返學校搵佢返去咩事同問返個位職員

點解學校會知佢漏咗電話

我有小小無知既疑問，
dna 唔係要佢地有陳小姐 dna 先可以對比到既咩？
但佢地未聯絡屋企人點解會有

第3日返學 佢放學之後同一班同學搭到去美孚站
同行同學話佢收到學校電話 話佢漏咗電話係學校
佢就沿線搭返去調景嶺返學校拎電話

佢有兩部電話？
點解同蘋果講既完全唔同

點解會坐車坐到去咁遠先知漏咗電話
正常一個後生女 冇理由咁耐先知

師兄 咁岩又留意到
報導講睇8月29之後先唔出保護令
佢8月11唔戴口罩去派 水糧而俾狗見到 (有POST 講)
事發咁突然 其實好有機會關事

佢老母你覺得有無可疑？
鳩估：因為發夢，嘈嘈吓俾阿媽男警男友錯手殺死
阿媽焗住一齊掩飾

少想知 漏左電話 咁點打到比佢？？
FC左未。。。。
漏電話打電話叫佢返去拎電話？
WTF?

點睇呢個post?

其實我同佢唔係朋友 我未見過佢
所有野都係我調查所得
有心永遠唔怕遲 好似係
查完要fc都要時間架...
我之前有係陳彥霖既post留過言 你可以睇返

又見到樓主
小心安全呀。。。。。

用腦

同問
另外有無ching記得有個po話陳同學死前幾日，有「人」逼佢食左d唔開心嘅野？

咪話佢出返黎又開多咗個新電話既
係部舊電話留咗係學校

我想問一句 呢班同行同學 係咪就係報道出現過話2:15係美孚同陳分開個班？ 定第二批同學黎

因為報道入面個兩個同學 我覺得佢地係流料黎 好多懷點

佢有兩部電話

Push

呢啲野就會同朋友講啦

係 佢有兩部電話
唔知蘋果d料點收返黎 唔評論

正常用太空卡 學校點會知號碼
就算留學校聯絡都係俾主卡號碼啦

唔清楚 但黑警就係26號通知佢屋企人去認屍
依一點我點諗都諗唔明白

11號佢究竟喺尖沙咀定係喺深水埗

我既意思係 正常邊會咁遠返多次去特登攞電話

處理依件事方式有可疑
但佢事後崩潰我又覺得佢唔係扮出黎

聯絡資料咁快同學校更新到而又知佢新舊電話？
就算係 學校都應該唔會咁醒打新電話比失主通知佢拎舊電話掛？唔通喎其實。。。
疑點又多一個 應該要同校方求證下

睇怕同呢個報道一樣嘅呢個機會幾大

我信你
之前睇post都見到你留言
彥霖妹妹一定要沉冤得雪
我相信最後係驗唔到佢有吸毒
如果有吸毒而死左 警方一定會煲大呢個位

唔清楚 依個有待查證

呢個位好奇怪，或者佢漏低個部係主卡？

佢係811,呢個係827 喎

搵老豆搵仔睇下幫唔幫手起到

發夢一部電話, 自用一部電話？

發夢個部留咗係學校, 怕發生事趕翻去拎？

FF

推過個得啦，唔好開過。

你講同出面公海講嘅分別係佢九月頭出現過；
係咁講應該係佢返學校個到出現問題，
但我唔明個節，佢有兩個電話？而且點解要返去攞，唔返學先攞
".... 同行同學話佢收到學校電話 話佢漏咗電話係學校
佢就沿線搭返去調景嶺返學校拎電話..."

又係我...
最後都要出post

要用呢個方法扣15歲以下嘅細佬邊日都用得嘅我諗

冇記錯應該係尖沙咀 我識佢 之前見過條片

記得 但事實係點應該要等毒理報告出

如果發夢用應該唔會用自己相做wallpaper,咁學校點知部機係佢既？

打電話叫佢返嚟拎呢點要迫校方回應

金田一一

睇佢當日既ig story係旺角 唔知佢之後有冇走落尖沙咀

佢會唔會去女童院？ search過係呢頭

關愛之家

電話：(852) 2337 7692
傳真：(852) 2336 6741
電郵：info@hcgirls.org
網頁：
地址：青衣長青邨青葵樓207-214
如何前往：葵芳地鐵站D 出口，新都會廣場前乘88D, 88C或 88G 小巴，長青邨青桃樓巴士站下車。下車後沿行人隧道過對面馬路便可到達青葵樓。沿樓梯上一層便可到達本家舍。

用得主卡咁部電話就應該係主機
以我有兩部電話既人黎講 主機一定係成日都會拎出黎用
副機就一定少時間用

應該係927之前都有呢個可能
個報導係 9月27出街

少年庭的裁判官今日接納社署福利報告認為，保護令方法不合適，三人應交回家人照顧，故沒有再頒保護令。 公眾心中難免納悶，究竟緣何警方可以濫用兒童院，作為囚禁未成年示威者的扣留所。

樓主一早有喺其他post留言

吊...斷估咩，係根據失蹤人口，果個歲數，通知有關家屬去認屍

樓主 仲未訓 辛苦晒

調轉左
應該係漏低副機

應該都係依兩個人黎

有個可能性
照你所講
佢 20 號要上庭
有理由相信佢冇上庭
亦聯絡唔到佢
可能已經被法庭/黑警通緝
之後屋企報失蹤
對過資料後覺得係佢 ?
但就完全唔關 DNA 事

另外想問
點睇當初黑警公佈係 25 歲
雖則照你所講已經化晒
但表徵嚟睇會相差十年咁多 ?

屋企人有報警，發現有差不多年紀咪通知屋企人囉，唔會發現一個呀婆叫佢屋企去認架嘛，斷估都要有common sense 先得架

呢個係講緊829深水埗, 應該未必關事

聽過浸過水個樣貌可以爭超遠
但大約屍體年齡應該唔會爭咁遠
而家係咩程度腐爛好似未有正式報告

咁嚴重，點解得你講啲二手料，佢啲同學唔出嚟講，死人喎

咁講有機會女童院或popo 想搵佢，但佢舊電話又無人聽.
而睇你po講佢媽又去左旅行.. 搵佢唔到先call校方再通知返嚟攞部電話
好似見到d腸... 利申 ff

呢個真係諗唔明，學校又知佢同緊咩人一齊

係咪真係去左旅行都唔知...

佢啲同學冇陪佢？邊個同學？
如果陪佢咪唔會出事囉😭😭

好post

Oh 咁除非呢兩個同學肯出黎show d實質野 去證明佢地真係識之餘仲都幾fd之外，否則我會認為有關919所謂係[陳同學既朋友]爆出黎既野都係流料

個人覺得 戴返頭盔先

陳小姐犯無刑事的話應該唔會有佢 DNA 紀錄係資料庫，
定係由放佢入女童院個下已被開始安排後續既事？
女童院係可以攞到最多dna既地方，
其次係入左警處個陣有飲過水食過野被紀錄了。。。

Btw 我比較擔心你既安全，
你知道太多野，有太多証據係手，
希望你可以平安健康，唔好被自殺，
每日報下平安比我地知。

[member]有其他post都話佢行路好古怪，有無可能被灌藥驗藥理又係好恐怖佢生前應該無掂過果啲野掛/member]

我知咁講都嘥氣 但係黨鐵同佢嘅CCTV都係關鍵

追番唔同po

1.

2.

3.

4.

5.

佢隨身個袋(連銀包同一部電話)點去到黨鐵到 自己放低？ 俾人執到？ 當中又只有能認別身份嘅身份證同學生證(連另一部電話)又神奇地出現响學校？ 學校有冇人打過俾佢？ 學校又知佢有兩部電話？

如果之前以經有提出過 自膠

咁女童院係重點喎
假設
佢因為示威俾黑警濫用權力
捉左入女童院成個月
出黎後精神狀態變差去自殺
黑警都甩唔到身

呢個唔關同緊咩人事
如果學校真係有人知道部手機係陳同學 麻煩佢出黎解話

多謝你信我
依一刻我真係唔可以比任何證明出黎
我要保護佢身邊既人
希望係徹查真相既同時令到在世既人都安好
唔信既人我真係冇辦法拎證據出黎令佢相信
希望大家明白

其實唔洗轉移視線去陳母身上，佢要沉冤得雪未到上星期即報導所講9月27日正式得知係陳彥霖 27號之後就忍唔住要爆核彈，但到今日都唔講，點樣逼佢，佢亦都唔會講。

從其他方面搵真如線索啦

當初警方公佈係話個歲數係2x
同埋應該真係有驗，
事關死者既死法係要比較長時間先驗到。

我唔貪心 show到佢個張八達通記錄都已經好有幫助

李知恩條仔個account好似人格分裂咁嘅喂

會唔會係彥霖係佢後父個邊知道左d野
例如有公安混左入狗度或者一早殺左人強姦個d

佢後父通知上邊，上邊決定落手？

純ff，希望還彥霖一個真相，十五歲渣，仆街狗

同意，亦有可能一直有popo跟緊佢受監視而佢唔知.
從佢身邊人或社交app中得知佢新電話no

今晚喪睇 po
冇記錯隔離 po 有講過佢曾經誤交損友
唔排除真係掂過
甚至因此被捕
咁就有機會交過 DNA
加上佢未成年
會聯絡埋家人
咁就合理晒

ig片證明到811彥霖喺現場
而喺嗰日之後佢俾人拉左坐左一個月女童院
912先蒲頭 證明佢係因為發夢入去坐
警方講大話
佢同家人唔close 佢家人唔知唔出奇

唔怪得人既
15歲又唔係太細個
同埋如果佢一早就係兇手既目標
點都會係佢落單既時候出事

推！

佢本人9月12上水話係女童院出返黎 但冇講因咩事入去
而811當日睇到佢ig story係旺角出沒過之後就冇消息
所以我推斷佢係直落TST因為反送中而比人拉入女童院
佢同佢媽分開住

係呀，陳小姐個樣唔似15歲，無張相咁靚，而佢又衰過入過女童院，12號出返嚟到19號有無出去遊行呢？如果放咗你出嚟，但你仲唔聽話仲要出去遊行，咁就真係....

925

有冇因為咁而比人拉真係唔清楚
其實佢班損友有開過post
係咁話佢屋企人叫佢地唔好周圍講
因為佢地知道既未必係事實全部 唔想節外生枝
同埋班損友話9月16係最尾聯絡彥霖既日子
真係close既朋友係10幾歲既時候幾日都唔會say句hi?

要補多個6.

有高人可以知道陳彥霖點死！

出去遊行就要被殺？
件事唔會係咁簡單
只有死人先守到秘密

15減7你自己計下
就算最小5都走唔甩，
而且佢讀vtc，
學歷最少中三啦，
無可能有刑事

篇報導可以證實佢上個月先出女童院
你所推斷無錯的話 夾埋IG story 就係一粒好大既核彈
證明警慌所講無參與遊行 無將佢拘捕既說法係有好大誤導

得罪講句
我都係迷信撚黎
但陳小姐既親屬知道好多野 冇人知道班狗會做d咩滅聲
你仲叫佢d親屬上水蒲頭
尋找真相固然重要 但保護在世既人一樣重要！

陳彥霖背景 同父母分開住

8月11日
陳彥霖出咗旺角參與811之後失蹤
［IG 影片 流出，顯示曾經係尖沙咀］

9月12日
出現佢話自己入咗一個月女童院
「未fc:估計係深水埗放映會被捕女童可唔可以打去女童院問？」
出到黎之後話想過新生活 所以開多一個新電話同ig

9月19日
***第3日返學 佢放學之後同一班同學搭到去美孚站
同行同學話佢收到學校電話 話佢漏咗電話係學校
佢就沿線搭返去調景嶺返學校拎電話
當日佢約咗另一個朋友係9月20日 係佢上完庭後見面
但之後就再搵唔到佢***
呢日好大機會係案發日以上証供不可信

[violet]需CCTV紀錄[/violet］
係同一時間亦有警車係HKDI 對出

9月20日
之前佢媽咪去咗旅行 20號先返到黎香港先知唔見咗個女
就開始搵

9月21日
佢屋企人出咗尋人啟事 亦有朋友去佢會出現既地方搵佢
同日有報夢巴開post

9月22日
發現浮屍

9月26日
佢屋企人收到警方通知話浮屍證實係陳彥霖叫佢屋企人去認屍 同時警方既報告出咗話冇性侵痕跡同自殺冇可疑
同日佢屋企人提出要求再解剖

9月27日
再次解剖 因為有人話佢曾經吸毒 所以會驗埋毒理
解剖完就放咗係殮房

10月10日
約咗靈堂火化
屋企人係殮房拎取遺體後直接上出殯車去火化

其他資料等其他巴絲既補充

又核彈 唔想濫用核彈依兩個字
但有必要問班狗攞一個交代

當日tst警署既朋友應該見過佢
佢無帶口罩，有手足仲幫手趕佢走因為個時tg放題佢完全無gear
之後一班手足過左九龍塘站討論轉場荃灣定九龍灣/黃大仙
有手足仲同佢嘈起上來
佢係九龍塘月台拿過咪講野
之後一班決定去荃灣
未去到就發生葵芳站內放tg個一幕
佢個時無跟過來
之後行蹤要靠個時留左係九龍塘，無去荃灣既手足補充

謝謝巴打

下。DNA配對 係提供2件 去做比對
拎單一DNA 然係再上 DB 做比對？

1. 邊到揾DB 番泥？
2. 已知身份
3. 你吹水

推到有巴打提供資料

有時事實係可以好簡單。不過唔想亂估。憑依家有嘅事實。佢衰過入女童院已經被黑警監視住，見到事主出咗嚟仲去遊行咪捉你囉。但點解會搞出人命呢？

之前報導話佢探男友(入獄中) 同獄警衝突 所以要入女童院嘅

我之前睇報導咁講的.....

由今日HKDI 條CCTV公開左無赤腳一事 開始
到811 IG STORY
到你所推斷因為811入女童院
基本上ER SIR 所講既每一句都係假既
其實已經又一個失信危機
件事關乎於人命
遠遠超過孕婦個單嚴重性

其實依幾日查咗好多野 好想真相會浮面
每一件事我都有同其他人求證過先放出黎
當中亦都有疑點我未諗得通
所以放上黎集思廣益 睇下大家有冇野諗到

嗰日我都係九龍塘站，因為唔夠人嘅關係所以討論咗好耐，最尾決定咗去葵芳，但係未去到葵芳站喺荔枝角嘅時候，已經話葵芳地鐵站入面出咗TG所以冇去到葵芳，最尾去咗旺角，但係嗰日我記得係由尖沙咀跑到去紅磡，然後再搭去九龍塘嗰度得好少人大概5-60人到我冇印象有人冇戴口罩

我向佢身邊既人求證過先係到講
唔排除有誤 但機會不大

樓主你覆下先啦
你點解會講得出 驗DNA 可以揾到 遇害者身份？

上面有巴打post link
話佢係因為刑事毁壞同襲警先要上庭

辛苦晒巴打
要借人AC
仲要凌晨五點幾講得咁詳盡
對件事發展好有幫助

咁岩同時間又有第二個POST上咗熱門

相信唔止我一個811見過陳彥霖！！！

覆咗

陳彥霖背景 同父母分開住

8月11日
陳彥霖出咗旺角參與811之後失蹤
［IG 影片 流出，顯示曾經係尖沙咀］

9月12日
出現佢話自己入咗一個月女童院
「未fc:估計係深水埗放映會被捕女童可唔可以打去女童院問？」
出到黎之後話想過新生活 所以開多一個新電話同ig

9月19日
第3日返學 佢放學之後同一班同學搭到去美孚站
同行同學話佢收到學校電話 話佢漏咗電話係學校
佢就沿線搭返去調景嶺返學校拎電話
當日佢約咗另一個朋友係9月20日 係佢上完庭後見面
但之後就再搵唔到佢

呢日好大機會係案發當日以上証供不可信

需CCTV紀錄
係同一時間亦有警車係HKDI 對出

9月20日
之前佢媽咪去咗旅行 20號先返到黎香港先知唔見咗個女
就開始搵

9月21日
佢屋企人出咗尋人啟事 亦有朋友去佢會出現既地方搵佢
同日有報夢巴開post

9月22日
發現浮屍

9月26日
佢屋企人收到警方通知話浮屍證實係陳彥霖叫佢屋企人去認屍 同時警方既報告出咗話冇性侵痕跡同自殺冇可疑
同日佢屋企人提出要求再解剖

9月27日
再次解剖 因為有人話佢曾經吸毒 所以會驗埋毒理
解剖完就放咗係殮房
呢個超級奇怪冇啦啦吸咩毒？點解一開始唔驗埋？唔洗驗佢係咪比人落毒？

10月10日
約咗靈堂火化
屋企人係殮房拎取遺體後直接上出殯車去火化

其他資料等其他巴絲既補充

應該係話 佢漏左電話
學校又點打比佢

19-22/9 三日係成個九月最涼爽果幾日，屍體浸三只會發脹，未至於散哂

如果係咁
又裸體
警察點知係邊個
就算無漲

無身分證明文件 都好難搵係邊個

會唔會條屍唔係佢？黑警咁教佢屋企人講
咁成件事就通晒

佢有2部 但點解學校會知曬2個電話號碼？

所以我認為條屍唔係陳同學來，係另外一個人..

呢個風唔好再吹啦 吹唔成啦五毛

咩呀 之前報導話佢探男友(獄中) 同獄警衝突 所以要入女童院 唔關發夢被拉喎。我睇之前報導而已

因為佢呃佢既同行朋友
實際上係返去同某人deal something

師兄 可唔可以揾返個SOURCE 出黎
消息來源好重要 有可能係紅媒夾埋黑警放fake news
好多紅媒都吹成佢係有精神病去自殺咁

我唔係五毛，我係有合理懷疑
因為咁諗成件事就會通

再通，就算唔係佢條屍都一定係其他被自殺義士，唔會係自殺，所以要照跟

你休息下
不要太辛苦了

駭人所聞的是，少年庭今日再訊案件時，辯方律師更爆出，另一名 15 歲的被捕女生，被警方指藏有「雷射筆」及防毒呼吸器的指控是根本出錯，其實只是細電筒及普通口罩。

我認為似係比popo 恐嚇，砌生豬肉. 而且之前已經有前科
所以佢出嚟後先會有咁大反省去同人講轉新電話，ig，del曬以前既野.. 重新做人。但係狗又點會咁易放過佢，之後放出嚟後應該都有言語上恐嚇同mon實佢.
而我猜測佢出嚟後係有掂過毒品

推呢個

有人話果部電話係冇 sim card 嘅。
所以我都估，其實係專 for 發夢用。
而佢漏低咗喺學校。當然咁重要嘅話，
就想立即返去攞。

咁學校點會知係彥霖嘅電話呢？
有可能部電話冇鎖
亦有可能佢用咗自己樣做 wallpaper

staff係唔會咁好心主動去搵方法比翻部電話人 一定係等人黎認領 仲要知邊個係佢身邊跟住打比個人通知佢？？？

頂唔順要訓
得返一個鐘訓
我真係好想好想找到真相令小妹妹安息

咁樣講會唔會太假設性？

真係唔想6點鐘 屌鳩你。 你係你自己個post講咩[大把人係大陸換個名就可以生活啦] 露撚哂底啦死仆街。成個運動係反送中呀，你自己留大陸啦 。個女仔15歲炸，死左仲要比你咁講，你一陣訓唔訓得著呀？

佢自己手上有新電話，又同人whatsapp 緊，使乜即日返學校攞番舊電話？

入女童院的次數冇 set 死 一次啊
最近喺因為 811 啊

不要每事都問
自己都可以有分析能力的
對嗎？

佢收到個電話 導致佢折回係地鐵站比人埋伏？

一定要搵出真相

掂毒品有無證據？唔好亂估。睇佢條片嘅態度，入到警署咁樣駁Popo嘴一定無好下場

有咩野關係？
反送中同某啲人有辦法用新身分在大陸生活係無抵觸的
咁事實真係有啲被換身分既人在大陸生活喎

我就係因為個女仔咁慘，我先成晚唔瞓諗下係咩野事再討論。我地要既係真相，而如果你有睇我個post,就知我真係有理據去推論，雖然最後未必正確，但我都係想要多啲諗法睇下係咪會接近真相。

好人好姐，3狗唔識7你睇完佢iG條片 覺得佢似吸毒咩？

會唔會係人未死 捏造事實出黎令社會恐慌

大佬呀，你bug到我都唔知好嬲定好笑反送中呀。香港人呀唔中意中國大陸。唔想香港變到中國大陸咁，唔想中國管治呀，仲番咩大陸住呀？ 你露底係因為你心底冇對中共果種抗拒感呀，仲想扮香港人。學多幾年先啦。

警犬証實死者身份果度有問題，無衣著、無身份証明文件，咁係屍體發現案，再比對失蹤人口叫可能既家屬去認，點會就咁通知死者家人話呢條屍係你個女？

黑警利用其他手足的A/C
開post 澄清 霖霖非手足

Link:
我係陳彥霖由細玩到大既朋友 你地愈吹愈大 我好撚嬲

但霖霖真是手足

生前留下的

屌你老母，好聲好氣都唔得係要屌柒你
你識唔識中文？係被換身分既人，被迫嫁屌你
佢地換個名生唔係自願嫁屌

希望多d 曾經接觸過佢既人出黎提供消息

起身啦 起身啦

謝謝樓主整合

一面之緣

點解會有後父張相嘅

都底成報可唔可信

1425 至1900之間到底發生左啲咩事

依段時間
點解仲味攞到部電話同身份證學生證

到底

陳小姐同前線嘈交，指示前線轉場，有理由相信陳小姐已成為警察眼中的核心前線成員，而被滅口？

Sorry 係1425 至 1750

其實起碼見到佢係學校範圍仲安全既話。就跟住睇落去就ok la。

呢個就係黑警成日強調彥霖赤腳的原因？
彥霖平時鍾意着拖鞋！
如果佢出事嘅時候都係着拖鞋 因為着拖鞋比起着鞋更容易甩 所以喺某啲情況下 e.g 傷害佢/ 運送佢嘅過程中 對拖鞋跌左 咁只好除埋啲衫褲.
呢度可以解釋到點解係全祼自殺！

睇完條片

覺得佢811係之後比班狗捉左去女童院
出番黎之後覺得自己無理比人拉要過新生活開新電話卡=要做示威者

你呢個推論咁撚無中生有。仆街人地個學校校長出左黎認頭，朋友仔出左黎講，片都流出埋，都可以話唔係？帶唔成個風向啦你出番去把啦on9

9月返左3日學
搵曬佢果班同學拎拎口供先

有無機打左電話番學校問有無執到

記住呢個post，搵追之前話彦霖無參與過活動嘅account要全部block，嗰啲account全部鬼

屌，我真係唔知你智商幾多
1. 校長邊度認頭？
2. 朋友仔講咪最多去到美孚返轉頭拎電話，仲有咩？
3. 片咩野呢片？條片有講佢去海邊自殺咩？佢在lift同我既推論係無關係嫁
你有無睇我諗既野，唔好野野都話人轉風向為屌而屌

但佢係地鐵站已經比人捉左？佢係校園嘅片段 會唔會全部係假？因為根據第6點 佢個袋係地鐵站裏邊被發現 依啲全部係隨身物品

將軍澳海傍好夜都好多人， 冇理由冇人見佢落水，仲除嗮衫褲鞋襪。。。可能性好低

係，我都諗唔通
剛剛睇到有人話佢親戚在地鐵執到陳同學啲野，咁會唔會係在地鐵俾人帶走？
咁仲點返到學校拎電話？

其實我地一路問緊睇緊既片，會唔會根本唔同日子？

快d推返上熱門
唔好俾佢沉底

見過霖霖的手足:

關於陳同學條片有嘢想講

真相出緊嚟

無報導過, 而你所講既source應該出自呢度

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

Block

919地鐵CCTV 應該查到

push

本來周街都係cctv,我以為好易會跟到，點個而家先發現個問題有幾大

彥霖好大可能係被vtc跟蹤再動手

好似係呀

一定真相大白

之前追post 記得有人講過入女童院係因為探佢在囚既男朋友個時同懲教署職員有衝突

有冇cap圖?

Up

唔好意思，太多post討論，我跟唔上，
1. 一時話佢朋友話佢返緊屋企，一時話佢返緊學校拎電話
2. 一時話佢第二部電話係地鐵站執到，一時話係學校執到
到底邊樣先係真？
如果真係2點幾同朋友分開，美孚返調景嶺，要7點先走？
要搞咁多個鐘？
當時幾點返到去學校，好似係咪無播cctv？

伯母
請企出黎, 為你最愛既女兒討回應得既公道
所有同路人一樣同你咁心痛
但係我知道你先係最痛苦個個

大家都係想佢沉逸得雪咋
仲有有一第一單就有第二單，我地咁執著係想幫佢揾返公道之後唔好再有下一個少女受害

係咪入過女童個陣已經留左dna

其實係咪佢後父係狗，佢知到左天大秘密例如831 所以殺左佢

1. 應該係返返下屋企收到電話話漏咗另一部電話 所以返學校拎?
2. 學校一定有佢其中一部電話 佢有2部可能就係佢同朋友分手個陣擺低/唔見 我見2個講法都有人講過
佢係學校咁多個鐘應該係返咗去有嘢做 因為cctv見到佢係冇袋係身 所以個袋應該係課室 我估就係咁
淨係播咗係嘅cctv同埋走個陣 其他冇cctv

仲有，有朋友話有兩個人比過野彥霖食，影響佢情緒，
但睇完cctv覺得好似好正常，而且絕對唔似會全裸跳海自殺

會5會指揮官係後父

即係有2部電話 2張sim卡?
而喺學校那部被發現內無sim卡?

再次解剖 因為有人話佢曾經吸毒 所以會驗埋毒理

其實毒理報告幾時出

推到有真相為止

LINK???

乜撚野猜測 完全冇推論

同意，好似一個局咁，
通常執到一般都唔認得個學生，擺校務處，或者識得，keep住等交收

所謂既學校搵佢應該係D狗扮
而霖霖知道自己電話係狗度所以咁緊張

問下職員佢係咪漏咗電話返過去？
係嘅話實有CCTV啦

睇描述唔似

有d奇怪學校點知佢同同行同學一齊，又咁岩知部電話係陳同學，唔放係校務處等認領，如果係同學執到就等交收啫，到陳同學返到學校就已經有咁多怪事，呢個局係邊個有份？學校，黑警，佢媽條仔？

推。妹妹香港人一定集氣早日尋怨得雪

Exactly 留意咗好耐

你推論唔合理

發夢電話點會唔鎖
淨係樣做wallpaper，點會可以令校方通知你

p

學校CCTV佢好似冇袋架喎，已經放咗喺地鐵站？冇晒身份證學生證嘅話，學校職員會俾返部電話佢？同佢好熟架？
同埋點解喺lift度又會拎住啲類似notes嘅野呢？

咩事 呢單係8月底深水埗

佢老母真係垃圾黎

如果真係咁，想講全世界男人死曬呀，個男人重要得過個女？

唔close極都唔會入女童都唔知
呢啲case 多數有社工跟

明白哂，成事合理

source?

漏左電話又點收到電話？
佢有好多部電話？

條屍驗到有吸食毒品
會唔會比人迷姦再掟落海, 呢個情況游泳健將都浸死

放客服中心會幫你聽電話？

吊佢老母,江狗講大話

幫推

關
只要冇人理 就入
即使未判都可以
而家唔一定犯咗先入 無人無物都得

關唔關反送中事都好
有冇吸毒又好
有冇情緒病又好

事實就係太多疑點
有警犬一句冇可疑就完咗件事

所以一定要推到有更多野流出

死因：有個狗狗後父？因個女參加示威運動 屢教不改 狠下毒手？

想了解係邊部機無左sim card? 舊定新？如果真係急返去拎係咩理由～
以我自己有兩部電話，如果確認其中一部電話唔係唔見既，我唔會急住即刻返去拎返，純粹個人做法

佢放低隨身物品喺地鐵站邊度？客服櫃枱？係返學校之前定之後？MTR一定有CCTV。

兩點幾離開美孚，五點幾喺學校，中間做過啲乜，幾點喺邊度出閘？MTR CCTV一查就知。

如果有預謀自殺，仲返學校拎住啲notes類嘅物體做乜？出lift之後去咗邊？啲notes呢？

同行同學話佢收到學校電話 話佢漏咗電話係學校 正常黎講 學校會知陳彥霖身邊有咩同學 仲會打電話比同學 叫陳拎返？ 部電話係陳 學校又點知？通常見到漏電話 都係keep住等失主領回

其實 唔好鳩up啲無謂猜測啦
樓主有啲料fc咗 就應該就住嗰啲野再討論

如果唔係 不如話途中俾外星人捉咗再掉入海啦

Need cam images!

小心啲留言問點解你知/點証明呢啲問題
好多都係套你料
小心

Ff1 個個一定唔會係 如果係d狗一定拎左出黎講

個「佢」應該係講事主，陳同學自己收到電話。
上面話佢有兩部電話，但唔知點fc。

不過又奇怪，即係學校知道佢有兩部電話？
就算知道漏底嗰部電話係佢（當然有相或者名啦），又識得打佢電話號碼叫佢嚟拎返另一部電話？

呢件事一定要問學校，唔係嘅話fc唔到。

有冇上庭紀錄？

張相好似兇手個樣！！

點解差佬會公佈浮屍身份
之前嗰d呢

佢係咪指揮官？

學校點知邊個同佢一齊

但點解話咩要咩重新做人 開始新生活 意思唔再反送中?

事主自己收到呀？唔係佢同行同學收到。

點解學校會知佢有兩個電話
而打畀佢另一個電話
好可疑

點解會有人想殺佢？

後父張相 同 cctv 個男人 差唔多？髮型同衫都差唔多

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

話時話點解校方知道嗰個係彥霖？

我都有咁諗過
冇人見過條屍
佢媽亦都草草了事
勁快火化 如果係自己個女
點會未了解件事就捨得咁快火化

㩒錯負皮 唔好意思

入左女童院？邊度講

同意
個女入女童院都仲有心情旅行？
個阿媽同彥霖關係點樣？

印象有睇過 話係佢探男友其間同狗有衝突 所以入左女童院

俾popo mon緊？

推呀屌你老母 一定要為佢報仇

依個真 冇一次係保安主動搵人

佢因咩事入女童院? 應該唔關發夢事？

1. 佢喺美孚同同學分開嗰陣話返學校拎副機（無卡電話）；分開之後msg朋友話返緊屋企

2. 主機喺地鐵站樓梯（成個袋）比人執到；副機漏咗喺學校

推 推 推

即係佢返到學校其實冇攞副機？

當日佢約咗另一個朋友係9月20日 係佢上完庭後見面

即係9月19定9月20

漏左電話點收到學校電話通知漏左電話？可唔可以講清楚啲？
同埋一個後生女應該係機不離身
由將軍澳搭到美孚先發現漏左 係極低可能性

9月19日
第3日返學 佢放學之後同一班同學搭到去美孚站
同行同學話佢收到學校電話 話佢漏咗電話係學校

會唔會有機會佢報失左
留低左佢朋友電話
跟住搵到佢電話打左比佢朋友

搵人去個度報失fc下

呢個年代自己漏左電話點會唔知
係車上面點都會㩒下電話啦
你話佢自己打過去搵返就會
學校主動打俾佢話佢唔見真係離奇

tui

彥霖係19號收到個個電話會唔會係班狗想引佢自己去vtc再殺左佢？

好簡單 因為條屍係黑警放既。唔洗驗都知。

謝樓主

Sorry 想問小小野
15歲係唔係假架?
15 歲DSE 都未考點讀Di ?
想知我係唔係有咩資訊miss 左

所以我覺得係黑警做
可能原因純粹係睇中左佢

慘

幫手推

學校會打電話俾佢個fd，叫佢返去攞電話？

學校會知同學啲人際關係？又會知佢地當時放左學一齊？而且會咁心急叫人返去？

RIP

真
佢係讀青年學院design
呢科係要響調景嶺DI到上堂

之前有個post 話佢探條仔監嗰陣襲警，係咪因為咁入月童院？而又兩個星期冇返學

source

//連登流傳一則陳母的Facebook留言截圖，《蘋果》從多個渠道確認，該則留言確是來自陳母的Facebook帳戶。從帖文及截圖顯示的時間，推斷陳母大約在9月25日留言。陳母當時感謝大家幫忙尋人，「我都知大家好擔心同好關心我，都收到好多疑似個案」。她又轉貼連登關於上述22日女浮屍的討論，並稱「想同大家講返依個唔係我個女，我個女係短髮的。謝謝大家。」//
蘋果有
話佢係短髮真係好怪

青年學院唔洗dse都讀到既
比中3畢業去讀
學整車 電工果d藍領野

黑警or 守所謂女童院嘅人

有補充post好好！支持

我get到啲野，個男朋友咁後生，血氣方剛

咁只係認飾物咋wo?

張狗圖係乜水

篇野無講過其中一個入女童院係陳彥霖

成個日期都唔岩
係另一班細路黎
可唔可以唔好成日局部睇文乜都亂推

佢無咗電話係身，學校點樣通知佢漏左電話係學校？

資深法醫馬宣立：陳彥霖浮屍全裸有可疑警應公開更多調查資料

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

佢ig有段短片話中咗tg,仲要話搵指揮官理論有冇可能個指揮官或者班狗下屬見佢靚女然後女女女咗佢再棄屍

20/10 星期日尖沙咀見!
20/10 星期日尖沙咀見!
20/10 星期日尖沙咀見!

全世界搵佢老母出嚟
我哋要保護佢

但學校點知同行同學係邊個？

好恐怖 好心寒 唉

得你唔知

吸毒件事有無更多資料？無就唔好亂講...

有一個可能性班藍絲會講，佢吸左毒 hi 大左所以除哂衫落海沉死左，所以阿媽想俾人知

有可能唔係嗰日，但都證明咗陳同學係會搵黑警理論，路上見到都可能唔會避忌吓，直行直過
另一個可能係佢死之前撞到黑警，但照直走/搵佢哋理論，跟住就慘遭毒手
亦都可能係佢上次搵完過指揮官理論後好似你咁講啲狗色心起
總之乜都有可能除咗自殺

推！
希望老豆搵仔幫手搵到隻狗係邊個！！

大家唔好係度亂估同亂up 對死者尊重d

睇樓主意思唔似wo 一係同朋友講 一係係ig fb講

樓主小心

推..等多D人更清楚了解

一定會幫你搵個真相出黎

留名

唔好一味靠老豆搵仔啦，郁手啦

樓主小心安全

推呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

就算你驗倒有毒品都解釋唔倒冇著衫
我估毒e d野可以後加, 應該唔難屈

HKDI 有冇保安負責睇CCTV ?

一係兩部電話 一係其他原因叫佢返去

陳同學有冇寫不自殺聲明

唔喺話連埋佢個袋 被一男一女交咗比校務處？

如果係真既，邊個搞佢好明顯

搵左好耐
811當日旺角根本冇野發生 定只有警察知道？
當日主要有銅鑼灣飛虎扮狗拉人 太古恐擊 深水埗葵芳尖沙咀

緊急，今日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

呢個係真的
佢啱啱女童院出返黎

相信唔止我一個811見過陳彥霖！！！

佢應該打錯

個女入左女童院仲去旅行，去旅行無用whatsapp同個女share野？返黎先知唔見左個女

咁811至912呢段時間失左成個月又冇人知？

我覺得要令霖霖 願意係美孚走翻翻去調景嶺既原因除左手機唔見左之外 咁叫佢翻去個個日除左係佢同學 可能就係佢老母個男朋友 我假設佢老母既男朋友平時同霖霖政見不合 係屋企一定有嘈過 佢老母男朋友對佢有不滿甚至起左邪念就搵左hkdi 入面或者出面落手

因為我覺得如果係狗做既無理由佢比你知到
但佢老母男朋友都係狗 但純粹自己心邪單人犯案 之後搵佢識既狗補獲

再講下霖霖老母 點解咁快想火化左佢
一係佢比人威脅 二係知佢男朋友做既所以唔想死左個女連男朋友都冇埋
利申 純直覺推測

如果當時有臥底黑警（國安/武警）在場，其後暗中跟蹤并綁架埋佢。（有無可能?）

會唔會係送左中
個條屍只係大陸運落嚟既屍

如果唔係同大陸有關
黑警點會極力掩飾？

呢個要推

可能自己做呢

其實可以驗dna....

有冇可能係佢 被捕人事資料庫有冇佢

咁你地覺得警隊
會唔會為左一個普通差佬掩飾？
🤔
可能會都未定既
我都只係諗下其他可能性

係都唔奇

9月19日
第3日返學 佢放學之後同一班同學搭到去美孚站
同行同學話佢收到學校電話 話佢漏咗電話係學校
佢就沿線搭返去調景嶺返學校拎電話

Then 翻學校自殺???用個腦諗下都知唔合理啦
自殺係心理學上黎講一定有詳細計畫,同埋係要自殺者主導
比人叫翻學校係外來因素,自殺者無可能揀依個時間/環境做依個決定

痴線 推

推呢個

HKDI 高層一定知道真相
建議活捉，嚴刑迫供！

或者唔關差佬事,但只少應該係中共直接出手/鄉黑做野
事旦一飯
但黑警包比都係死罪

小弟認識左彥霖一段小時間
佢係一個貪玩 可愛 活潑嘅朋友
我還記得
她和我說
很想開一間屬於自己的美甲店
我笑着說
我一定上來幫襯你
在運動發生後
我和她繼續保持一定的聯繫
大家也叫雙方要小心
一個對未來充滿計劃的女孩
怎會走向自殺的道路
真相被隱藏
公義被蒙蔽
彥霖
你說的美甲店
我一定替你開一所呢

我記得最初未爆料前
有人話佢電話係調景嶺黨鐵站漏低咗

張相即係點？
有咩關係，講又唔撚講埋

可能有人扮校方打俾佢？

佢呀媽男友有冇同佢呀媽一齊去旅行？

強姦犯殺人犯

想重過新生 會唔會作無裹面比人性暴力過 所以啲狗出到黎要殺人滅口

印象中嗰日係打深水埗 但啲狗勁快清場
然後大家轉場去尖沙咀

各位連登偵探們, 為避免你地嘅帳戶被盜用, 麻煩大家參考我呢個post認值自己嘅身份

[教學]如何使用加密方式驗明正身

上面有人話佢擺低啲野係客服中心，因為打電話係黨鐵啲人聽
但有個reply話係其他人執到先再交俾客服中心，執到既地點係地鐵站樓梯，啲野有少少跌出黎咁
我傾向相信佢係擺低啲野係樓梯個位之後先俾人執到，不過個疑點就係返去學校拎電話點解隨身啲野會唔跟身？重就話啫，但電話喎？現代人去柯屎電話都唔會離身啦？

我諗到刻意唔帶原本部電話（美孚地鐵站個陣用個部）既合理解釋係佢唔想俾人知佢有第二部電話（咁學校點通知佢？或者係咩人通知佢？係咪真係同佢講佢漏左電話要佢返去拎定還是其他unknown reasons？）

屌。。。明哂

唔可以俾你死得不明不白，希望會有真相

男仔幫襯美甲？

佢死前/後
你有冇聯絡過佢？
日期時間？

明明有可疑
資深法醫馬宣立：陳彥霖浮屍全裸有可疑警應公開更多調查資料

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

收到電話通知佢漏咗電話

如果佢後父係狗，會唔會佢探呀媽嘅時候喺屋企發現左d嘢，要遭殺人滅口？甚至乎證據收咗喺學校locker，要引佢返去攞出嚟再毀屍滅跡？
個女住左成個月女童院，呀媽仲有心機plan去旅行，還是臨急臨忙買機票去，幫同行嗰個制造不在香港證據？

大家可以試吓

傻閪

有狗相推

樓主可唔可以講多d 佢媽嘅反應？你話睇得出佢係好愛彥霖
但我地新聞只睇到佢媽唔知自己個女長髮，話浮屍唔係佢個女，又話唔想搞大件事。旁人睇好似個阿媽唔點理個女

陳彥霖出咗旺角參與811之後失蹤
直到9月12日蒲頭 佢話自己入咗一個月女童院

Fc?

應該係要揾當日一齊走嘅同班同學
指出cctv裏嘅女仔衣著係咪同陳同學當日嘅衣著一樣先

但應該有上報 同埋係拋28日

佢真係有入過？

up

我就係記得明明最初話黨鐵站執到而唔係學校

Sir乜撚野
班死黑警 日日出黎講既野 邊句真

明明有可疑
資深法醫馬宣立：陳彥霖浮屍全裸有可疑警應公開更多調查資料

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

我都咁覺得
完全唔似有care過

15 歲女生陳彥霖浮屍海面 警：無因反修例公眾活動被捕 初步調查解剖死因無可疑

佢自己都要有部電話係手
學校先會打到比佢

咁既然佢有電話係手
咁姐係學校部電話唔係佢主要用既電話
點解要咁急番去拎？

會唔會陳小姐話
留咗電話係學校
係想隱瞞真正番學校既原因
例如有d野要脅住佢

唔會可以擺低係客服囉
我試過想擺 話朋友轉頭黎拎
客服都會拒絕

好似25號
但我覺得佢阿媽一開頭似真心信個個唔係佢個女
好多人對頭髮長短講法唔同

26號狗狗先通知佢

屌你老母啦，點都要查出真相

Rip :(

同行同學話佢（陳同學）收到學校電話 話佢（陳同學）漏咗電話係學校

佢有兩部電話 因為出左女童院想出新黎過 所以買左部電話

奇怪既係學校點知佢電話號碼
佢唔會留哂兩個聯絡電話比學校掛？

得罪講句 唔好咁天真
咁耐以黎講左幾多大話

見有幾個人都話識佢 你地會唔會開個tg group 講下大家知果部份重組下

姐係家人係靠飾物認佢
唔係靠個樣認

同行既同學都有嫌疑喎，叫陳彥霖返學校？

Block 7呢啲 卧底狗啦

代入黑警思維
要殺一個人前
用武力逼佢吸毒
再推佢落海
搵到屍就話佢吸完毒跌海

其實彥林會吾會無番過學校

thx

揾到電話唔叫佢返學校
叫佢走

如果佢講大話係引佢返學校？校方點知佢同陳彥霖當時喺一齊？

咁到底佢係返學校攞電話，定係交功課
點解又會拎住notes?

嘜撚野唔聽話仲出去
依家遊行就要俾人殺
又黎blame the victim

有無人見過距男友，點解完全無男朋友消息？唔通
都被自殺左？

自膠，原來係陳彥霖自己收到電話
不過個同行同學有無可能講大話，陳彥霖返學校既理由

我覺得有返學

有自稱係同行同學話同佢返左三日學？

YC係咪同其他大專一樣 ?
唔係日日都要上tutorial/ Lecture？

當12號第一日返學 第三日應該係16號 先岩？
如果同行真係識左三日？會唔會失蹤個日係16？

好似話坐緊監

高人可唔可以經老豆或其他外國勢力講多啲狗狗info

有一個bug
入女童院 屋企人會唔知？
未成年一定會通知屋企人
又點解會有尋人啟事呢

其實個張係咪入學紙/申請表之類？
同埋佢係上完堂再折返返學校 拎住notes都合理？

其實我一直都想問 你地覺唔覺陳同學原本係想出𨋢？
不過新學校 見停想出𨋢係咪正常反應

借位呼籲還霖霖一個公道

呼籲曾經 o係唐賢街泊車既車主翻查車 cam , 翻查日期切勿切勿鎖定 o係 9月19日!!!
要翻查9月16日到9月22日
好人一生平安

咁應該有做DNA比對吧? 呢個好重要

理論上可以用親子方法去認證，如果有採集父/母DNA，可以推翻屍體系唔系直系後代

無提過佢屋企人唔知佢入女童院
但佢屋企人20號旅行完
返黎先發現佢唔見左

可以係佢媽媽知佢入左女童院 之後照去旅行（仲有心情）
陳同學出黎通知返佢媽媽自己出返黎 （報平安）
但伯母20號返黎搵唔到佢

Btw追唔切post
佢最後拎唔拎得番個電話？

感覺如果係有預謀，咁打俾佢叫佢折返學校果下都係關鍵？要引佢返學校

否則，如果實際真係漏電話而返去拎，咁似乎個場地係巧合？

919，之前聽到既野8成都係警察自己作出黎
要di 交CCTV

會唔會有彥霖嘅出生年月日時間？

冇通知？之前有單新聞話 個仔比人的左入男童院 屋企人搵唔到自己個仔 主動聯絡都搵唔到

要捉隻狗(佢媽現在男友)出黎嚴刑逼供

佢後父係警

想避開之前班損友 唔再同佢地玩

陳彥霖背景 同父母分開住

8月11日
陳彥霖出咗旺角參與811之後失蹤
［IG 影片 流出，顯示曾經係尖沙咀］

9月12日
出現佢話自己入咗一個月女童院
「興係放映會被捕女童資料吻合 可唔可以打去女童院問？」
出到黎之後話想過新生活 所以開多一個新電話同ig

9月19日
第3日返學 佢放學之後同一班同學搭到去美孚站
同行同學話佢收到學校電話 話佢漏咗電話係學校
佢就沿線搭返去調景嶺返學校拎電話
當日佢約咗另一個朋友係9月20日 係佢上完庭後見面
但之後就再搵唔到佢

呢日好大機會係案發當日，以上証供不可信

需CCTV紀錄
係同一時間亦有警車係HKDI 對出

9月20日
之前佢媽咪去咗旅行 20號先返到黎香港先知唔見咗個女
就開始搵

9月21日
佢屋企人出咗尋人啟事 亦有朋友去佢會出現既地方搵佢
同日有報夢巴開post

9月22日
發現浮屍

9月26日
佢屋企人收到警方通知話浮屍證實係陳彥霖叫佢屋企人去認屍 同時警方既報告出咗話冇性侵痕跡同自殺冇可疑
同日佢屋企人提出要求再解剖

9月27日
再次解剖 因為有人話佢曾經吸毒 所以會驗埋毒理
解剖完就放咗係殮房

呢個超級奇怪冇啦啦吸咩毒？點解一開始唔驗埋？唔洗驗佢係咪比人落毒？

10月10日
約咗靈堂火化
屋企人係殮房拎取遺體後直接上出殯車去火化

其他資料等其他巴絲既補充[/quote]

淨係好有印象 有一部無左sim卡係學校中（尋日HKDI有人認左係佢地執到拎左入學校比職員）
有一部佢好似係自己拎住？青綠色case? CCTV影到佢拎住張紙 下面個樣野似唔似電話？

有錯請指正

姐係唔關反送中事?

推。

知唔知咩原因入女童院？

唔明你意思
陳同學入女童院個陣可能係聯絡到佢媽媽
出黎個日應該係12號？ 12號佢朋友形容佢係上返水
個陣佢媽媽都可以係知情 我唔明兩者有咩衝突

佢媽媽旅行完個日係20號
暫時未有資料知佢媽媽幾號開始旅行

有冇機會係陳同學求其作個理由同朋友講漏咗手提，佢咁做為咗隱瞞電話另一邊既個個人同埋搵佢既原因？

我好似明明地你意思

無前設咁諗

12-20號佢都可以見過/打過俾佢媽媽嫁嘛
明明出左女童院 返香港唔見左問埋朋友都唔知
21號出尋人啟示

要真相。

佢阿媽崩潰
有可能一部份因為陳同學
一部份因為其他因素

佢話個女短頭髮
而且自己去咗旅行
同女分開住
佢有可能有一排冇見個女

如果陳同學係他殺
應該先調查身邊嘅人
而佢媽男朋友係相當有嫌疑

屌我以為得我一個咁諗過添

正常漏咗電話如果知道已經有校方keep
可以第二日返學先再拎 畢竟都住得幾遠下...

佢媽可能係幫兇

條屍有其他人見過
係靠身上既飾物去認
我覺得咁快火化唔多唔少係關條屍keep唔到事
同埋家人已經要求再解剖 應該唔算係草草了事掛...

仆街林鄭，
你搞到滿城風雨，
因一命 送 幾十條人命。

佢自己本人出返黎既時候講

有待大家一同查證

請問陳同學嘅頭髮係咪真係同cctv見到嘅一樣顏色？

最後係佢失蹤後佢媽返去拎

9月19號約朋友20號上完庭後見面

2部電話

我諗極都唔明就係佢唔係新屋嶺入面畀人打嗰班人
點解會放咗佢出嚟再捉返佢入去？然後殺咗佢呢？
仲有堤佢嗰個男人如果係跟cctv嘅話佢只係單獨行動？警察照計好少會咁樣一個人出動做嘢㗎

同埋請問有冇人知道cctv嗰個女仔嘅頭髮顏色係咪同陳同學嘅頭髮顏色一樣？

樓主辛苦晒

成報有報導家人係睇過黨鐵cctv
你知唔知實情係點？

佢有2部電話
同學話佢收到學校電話就走咗

Cctv入面果個真係佢？

紙包唔住火
有隻狗後父已經好撚可疑

其實呢度已經有問題

根據學校所講，係有一男一女將死者個袋交去校務處

而根據警察講，係死者自己返學校擺低隨身物

仲有一個最大既矛盾，既然佢漏左電話，學校又點可以聯絡到佢呢？ 除非佢有兩部電話

兩個星期冇返學係開學頭兩個星期冇返學
811時暑假未完
如果真係因探監襲警比人拉的話 點會811出完去後先唔見

追追post
佢有兩部電話

唉
要真相啊...

仲有就係，樓主話佢8月尾入左女童院， 但係有另一個post 話有一次，應該係8月31 觀塘快閃見到陳同學

好詳細
推

咁佢返學校究竟做乜

警方又話佢冇俾人拘捕過嘅？

佢係指陳彥霖本人
係陳彥霖收到電話後就走咗

推到見真相

有冇di手足可以fc下

官方說法係
佢喺調景嶺蕩鐵站擺低自己個袋
再返學校徘徊，週圍放低嘢

但尋日嘅hkdi cctv 片段
佢係lift到攞住notes 睇
表現唔似係將會自殺

想問mtr唔見袋係cctv lift前定後發生？

之前

報導話佢喺調景嶺擺低個人物品先返HKDI

佢收到電話話佢漏低咗個電話？乜料？

佢有兩部電話呀

聽人講話佢有兩部電話？有錯請指證

即係學校一見到有部電話係度就知道果部電話係陳，然而又知道佢有兩部電話，兼知道佢跟身部電話幾多號？

【陳彥霖死亡時間詳細整合時間線】
(手動轉)

14/09 xx:xx – 在新開的 IG A/C 上載第一張相, 簡介寫上「LET IT PASS IN THE PAST」

16/09 16:05 – 喺 FB 分享一條 Memory, 有朋友見過佢, whatsapp 有覆

17/09 xx:xx – 在早前開的 IG 上載過相

19/09 14:15 – 美孚站失蹤 (同朋友搭港鐵返屋企期間, 突然收到電話改為自己返調景嶺VTC)

19/09 14:25 – 曾發訊息予朋友表示正在回家, 亦曾發訊息予其他朋友到達荃灣、太子、尖沙咀站

19/09 17:00 – 一直有跟朋友報告行蹤, 但五點後再沒有回覆 whatsapp 訊息 (可能已遺失手機)

19/09 xx:xx – 有人在調景嶺站外執到佢其中一部手機, 並交予港鐵

19/09 xx:xx – 警方指佢赤腳往海濱公園方向走去跳海，認為事件找不到可疑地方

19/09 – 22/09 有人在 VTC 執到佢另一部手機、身份證、學生證

20/09 xx:xx – 佢本來約咗同學一齊返學, 但電話無人聽, 其後有港鐵職員回電, 有人執到佢部電話

21/09 20:00 – 有人喺連登開PO, 女示威者陳X霖報夢話被Popo殺咗, 但當時無人知佢已死去

22/09 11:00 – 有市民發現全裸女浮屍, 身份不明, 警方卻公佈死者為25-30歲, 蓄長金髮

24/09 15:38 – 有朋友 FB inbox 佢, 但 FB A/C 已讀不回 (有傳佢阿媽已取回女兒手機)

24/09 18:57 – 佢阿媽在 FB 轉載尋人啟示, 表示佢 19/9 開始失蹤

24/09 23:00 – 網上展開人肉搜尋, 搵到佢素顏相, 多名示威者證實曾同佢一齊發夢, 好擔心佢被自殺

25/09 03:00 – 網上有人覺得佢就係全裸女浮屍, 但年齡與髮型不符

25/09 xx:xx – 佢阿媽在 FB 留言否認全裸女浮屍就係自己個女, 並指女兒短髮, 女屍長髮

26/09 xx:xx – 佢阿媽在 FB 留言否認大角嘴天井15歲校服女屍係自己個女, 並多謝大家關心

26/09 xx:xx – 佢阿媽向朋友確認, 今日知道咗女兒已經離世, 但沒有交代細節

27/09 xx:xx – VTC 通知同學陳彥霖已離世, 並叫同學停止尋人及不要對外公開詳情

02/10 10:22 – 網上流傳陳彥霖變咗浮屍, 並流傳佢屋企人唔希望佢嘅死成為新聞

05/10 xx:xx – 蘋果日報收到報料並向警方查詢, 警方回覆初步調查相信浮屍為15歲失蹤女童

05/10 xx:xx – 蘋果日報要求警方確認死者身份是否陳彥霖, 是否曾因參與反修例運動被捕

09/10 xx:xx – 警方口頭向蘋果日報確認, 全裸女浮屍就是陳彥霖, 而記者無法聯絡到佢家人

11/10 00:00 – 蘋果日報A1頭條報導全裸女浮屍就是15歲失蹤女童陳彥霖

11/10 01:00 – 有朋友喺 IG 開 PO 話陳彥霖昨日出殯, 並交代一些細節

11/10 01:20 – 佢阿媽突然關閉自己 FB A/C

11/10 09:00 – 開PO講陳X霖報夢的連登A/C 突然消失

11/10 xx:xx – 自稱佢阿媽嘅朋友指家人已睇過所有CCTV, 死因無可疑, 是自殺, 求大家不要再查

11/10 16:00 – 警方下午在記者會上交代陳彥霖死因無可疑, 遺體已經火化

我都係咁諗 到已經到美孚啦又同班FD一齊既話 大可以第日返學先拎返架
比著大家你都唔會再浪費咁多時間返去拎啦

推！一定要查到水落石出！

我諗一係電話有不可告人既嘢一係就根本就無唔見電話，打電話比佢個個人搵佢係另有原因
如果唔係正常人都唔會咁遠走返去

你呢個整合唔得，你要將未証實既野轉第二隻 色 因為 報道 同 之前警方既野都唔可信

而加連死者屋企人都唔give a fuck
外人仲可以做啲乜？
屋企人死咗個女好似當冇生過咁 我諗唔到背後有幾大陰謀或者佢屋企人有幾撚憎佢先做得出咁樣

我有屋企人走果陣 過身到火化都起碼一個禮拜
有可疑嘅你同我講一日火化？
有呢方面經驗嘅人都知極有問題 靈堂都要啦？死亡證都要啦？
根本就有極高層嘅人要隱瞞事實

如果係比其他人尋仇 其他人邊有咁大權力去控制火化時間？就算係尋仇 啲狗一定出黎澄清死因唔關佢地啲 割得仲唔快啲割？
有其他人仔做替死鬼 你估鄧炳強傻架咩 即刻返轉個香港搵個人出黎啦

所以，警察最大懷疑

Thank you and Rest In Peace

留咗電話係學校點樣收到電話

兩部電話

樓主張相，男人背景

ASIATIQUE The Riverfront , Bangkok

唔知有冇幫助

起條友底，睇下有無料

樓主其實整合咗
唔係一日就火化

我而家認真擔心樓主咁爆料
班狗好快揾得返佢出嚟

佢呀媽唔係同個女住，又無睇ig,唔知個女頭髮長咗?

Exac7ly!!! 自己主要用個部喺手 又唔係無得用 已經去到美孚咁遠 仲要晚上7點幾 隔日9月20又會返學校 點解唔隔日先拎 要咁心急返去拎？ Vtc好撚鬼

推！！vtc同學請極證！！

諗唔明佢去調景嶺放低野 再去HKDI周圍放低野有咩用意
有冇講到係就咁放地下 定收埋野 定放locker?

問題係
係咪真係vtc 打比佢
暫時都係証實唔到

9月19號
同行同學話佢收到學校電話，話佢電話係學校？🤔
咁佢用咩聽學校電話

你自己都話唔知真相，就唔好話慘遭毒手啦

VTC, 一定知小部分内情，追佢地攞片，唔攞起佢两個校長全家底

推左先算

推1

官方話影到佢喺地鐵站擺底嘢
但一日我地睇唔到cctv,
都唔知佢係真係擺低嘢
定俾人老笠

推2

推3

有心人拎咗 再扮話失物

推4

推5

又好似差D，至少有DNA 先能作實

你自己都唔知真相，就唔好話唔係慘遭毒手啦

係人前冇野

好撚戇9
哩啲真係幫倒忙

Lift 裡面果個？

樓主
究竟佢媽媽係咪睇過港鐵cctv?

電梯内件衫，同美孚個件衫是否同一件，另彦霖去美孚的前後有無真係返過vtc, 什麼時間，及當日幾點鐘有堂，如無正常唔會專登返入去

贊同 19號 朋友證供有可疑。。。

點解去到今時今日全香港都無人識呢個人起唔到佢底?
咁神奇?

未必係朋友講大話㗎
可能佢咁講佢地咁聽
而家仲未證實到佢返去係攞電話

認同

因為唔係全香港人都睇到呢個post

一開始咪POST左圖睇哂段文先出聲好唔好

14號星期六

邊度寫到明有兩部電話？

係ff 定係友人既口供？

屌你老母
身為人哋老母有咩緊要得過女呀
咩俾人禁聲唔可以出聲啲收皮啦
你個女而家畀人溶咗呀你有曬野都唔出聲
根本你老母都係自私撚
得把口好擔心女有閪用咩
而家擺到明畀人殺咗 人哋話禁聲就禁聲
無撚用老母

希望早日搵到呢隻狗係乜水

可能佢都唔知發生咩事
唔知點處理

佢本人放返出黎後親口講
我係向佢朋友fc

根本fc 唔到係咪學校打比佢

1）未證實電話係VTC職員
2）14:15打後冇人知佢去過邊，直至17:50係lift cctv到先出現返，當中係咪真係係調景嶺站同HKDI放低過野都成問題
3）係咪真係行過去海濱

1要學校FC
2同3要多d information,希望有cctv/車cam prove

一個人準備自殺 點會仲返學校拎電話 定係當中有咩發生左令到佢自殺

唔好唔記得呢班恐怖分子日日同犯罪打交道

1.當權者侮辱香港人智商嘅程度
已經到達閉路電視時間56秒->57秒->56秒

2.低質素改段唔關事嘅片留疑點
真正關事嘅片已刪
等大家鬧大件事
再放返段完全冇事嘅原片

等全世界調轉頭懷疑示威者 小題大造
相信警方係無辜

咁係因犯咩事入女童院知唔知?

agree
所以我一直問緊樓主
佢媽媽係咪真係有睇過黨鐵cctv

如果係學校打電話比佢話叫佢拎番電話就成件事好合理咁引左佢番去，理論上如果學校打黎話叫佢番去拎功課之類，如果已經走左好大機會聽日先再拎唔會急住番去，咁証明學校可能有心引佢番去 可能一早知咩事

據我所知係咁
但入女童院應該關反送中事

你將落地獄

依個post要推

大把人返shift咁早起身
你唔係覺得同姓就同一個人啊？

諗真 想問有冇宜家警察捉小朋友入兒童院既詳細情序？
會唔會佢唔係入左女童院？係新屋嶺？

我有睇呀！
I mean 呢條佬有可能係lift 裡面果個

發夢可以係其中原因
之前有三個都比狗捉左 under age 就要入兒童院

但呢三個報紙有報

唔似

校方係幾時講有一男一女幾彥霖啲財物交低喺 HKDI ?
有冇相關人員証明 ?

想知而家部電話係喺黑警到
定當遺物俾屋企人？

犬方話從來冇拉過佢又係講大話
即係有目標 有組織 有預謀

情境想像
講真 如果真係有強力部門 脅迫你
你再嘈 你下場都係一樣
個女死左就死 你再嘈就一樣

如果我係普通人 普通老母
真係會驚

如果對方話 你聽聽話話 唔嘈
唔使死 仲有錢收返 當賠償又好 咩都好
真係未必再出聲

以上係我 代入情境 去幻想情節

等等先，佢最後係咪冇拎到個電話？

最後係學校部舊電話佢媽去咗拎
跟身果部電話就係調景嶺站外

唔該你 雖然有d怪

岩

咁奇怪 話返去拎電話又唔拎 仲要放低自己部電話...
知唔知個lift係去邊 係咪去緊拎電話 定出海濱

另外想問問 佢冇同父母同住 咁佢住係邊？

同埋出面好多人都唔知呢到有後父個樣 大家快啲send條link 去唔同post 講 人肉搵左佢後父出黎先

有冇諗過可能翻學校攞電話只係佢同班朋友講嘅籍口，其實佢係因為其他事先特登翻去？
所以先求其作個籍口離開班朋友，無理由會係學校主動聯絡失主，同埋真係冇乜人會特登由美孚翻去調景嶺

後父好大可疑，話唔定將對示威者仇恨加上色心起發洩落繼女

推一推

仲有其他親人其中一粒春袋

到底個電話係咪vtc打比佢

定係兇手/幫兇 打出？

假設成件事係有晒計劃

咁兇手引佢返學校一定係打算係個到殺死佢/捉走佢

而cctv條片 死者有啲唔知自己要去邊既動作

可能係兇手/幫兇要死者去指定位置搵佢拎返部手機

我都有另一個source
佢入去同呢幾個月抗爭無關

當一個政府動用國家級力量去掩蓋佢殺人既事實

真係好恐怖好恐怖

樓主請每日報平安

但也怕比盜號

FF:
個女仔應該係同朋友在美孚分手後
有人色心起 捉左去一個地方
後來被殺 被丟左去海
殺人者係popo必須保的人
亦即係gay巴一直想暗示的地方的「場主」

。

如果最近811觀塘快閃 會唔會係810？個日都有觀塘快閃

其實如果真係VTC人打過比佢淨係失物認領咁簡單校方點會唔知？

明白

我同死者素未謀面真係唔識佢
所有資料都係調查所得
依家依一刻我比較擔心佢身邊人既安全多d

樓主辛苦

如果你總結既係真，而我都相信係真

係對成件事水落石出有好大幫助

相信連登仔女同埋街坊既集體智慧

有冇得睇下? 如果係真 咁先合理 話要過新生活

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

推
仲有樣野就係一開始有留言話有人比過啲唔知咩佢食

入女童院需要更多FC
因為黑警已話佢無補捕記錄

R

個女咁大件事個媽仲有心情去旅行？

推
獸父快撚啲死
祝你陽萎再俾鬼上身

其實有冇邊啲資料係fc左，例如"佢係美孚同同學分開，再返去DI拎電話"係出自同學口？
如果佢一心係想返屋企，姐係話佢本身係冇意圖去自殺，只係收到電話之後先返調景嶺，然後再咁奇怪全裸跳海。又假如佢真係自殺，中間必定係發生左啲嘢，先會令佢個目的由拎電話變左做自殺。無論如何，好想還原個真相俾陳同學

一早出發左點會知佢19號失蹤

個女入女童院唔大件事？

不嬲買機票係幾個月之前買定
唔通買完機票唔去?

個女出返黎唔洗接？？

坐女童院果陣未判
正常係唔知要坐幾耐
果時係個官判拒絕入女童院先出番黎

冇入到

會唔會係個一男一女執到佢個袋
入面有學生證同銀包
咁咪知道個電話係佢架囉
咁個校務處既人咪可以打比佢叫佢返嚟拎返袋
而之後有狗等緊佢返嚟？

有冇提過老母去旅行, 老母男友係咪一齊去?
如果唔係一齊去,老母男友會唔會就係趁呢段時間做左D野?

今朝立場同(應該蘋果)live 有位叫black讀year2同學講 佢有見過一個赤脚女生响7點之後出現過地鐵站 樣似搵嘢

睇番DI條片(假設係真嘅) 當時彥霖係輕鬆嘅

咁佢响DI期間發生咩事？

個人認為其實彥霖係咪因發夢被捕 甚至被殺唔係最重點
係江狗同黑警一句冇可疑先係公憤

最後 樓主可唔可以知道點解阿媽會响9/25咁firm响fb話嗰個唔係佢個女 有需要用公開仲要quote條link? 呢個亦係引發好多疑團嘅主因

佢今次入去同抗爭有關係我推斷
因為佢本人9月12講咗自己啱啱出返黎 而8月11係佢最後同朋友聯絡既日子
然後811當日係佢ig story睇到佢係旺角之後冇再update
而亦有巴打係TST見過佢

依點係好重要。證明陳小姐行得好前，勇敢無懼。被警察標示為核心前線成員，有可能因而招致中共標誌性謀殺

佢會去遊行但係我都唔覺得佢會衝太前

得年月日冇時間

我唔想人格謀殺，但都唔想抹殺任何一個可能性
睇到上面佢同後父張合照
我第一眼仲以為係佢男朋友黎
會唔會彥霖同後父之間既關係有d複雜?
如果呢樣野同彥霖致死原因有關
就唔難理解個啊媽點解好似想隱瞞件事
無論係出於家醜，又或保護男朋友

我覺得陳媽媽當時係真心覺得依個唔係陳彥霖
因為警方當時公佈話佢係20幾歲 長髮
陳彥霖得15歲

Ching驗眼先？
張合照唔係陳彥霖黎架
係佢媽同後父既合照黎

下
屌
但真係有冇可能係呢方邊諗?
就係彥霖既死同後父好有關係
所以老母唔想搞大件事

如果佢知
都仲有心情去旅行
呢個老母好極有限

搵人fc下佢有無報失

不如你出返去

樓主可唔可以同我傾下
因為有手足同我講你聯絡到佢屋企人
一直都有同佢best friend聯絡
我地可能可以夾下D料

[url][/url]

真相呢

推一推樓主

所以我咪話佢老母係唔知佢入左女童院/入左都唔care

有人影到佢812東涌地鐵站俾狗圍

睇返係𨋢段片係都對全黑有踭鞋喎

可以 想點傾？

唔排除真係佢
計返一個月所以912放出黎？

無知一問香港有DNA庫儲存香港每一個人DNA嘛？
報失蹤人口唔使拎事主嘅DNA去登記掛

咪係你呢種性格既人累死人囉

姐係幾時?

個女如果係黃
個老母男朋友係狗
兩個仲點會關係好?

推推

我覺得有必要互相追下大家D post先

見隔離post係咁講：
1.陳同學曾經住過女童院(fc ed)
但絕對唔關今次運動事
而且係6月已經釋放
呢到就話
陳彥霖出咗旺角參與811之後失蹤
直到9月12日蒲頭 佢話自己入咗一個月女童院
邊個係真？係咪姐係呢到有假朋友？

課室要老師拍卡先入到

其實日子上冇衝突
大膽假設 小心求證
唔好比自己set既框框局限咗自己

素未謀面都可以出嚟鳩UP?
"當日佢約咗另一個朋友係9月20日 係佢上完庭後見面
但之後就再搵唔到佢"
即係點? 9月20日有人見過佢? 上庭係唔係大把文件記錄? 裁判官係唔係老人癡呆,唔記得有單咁案? 政府係唔係記錄遺失,所以無通知黨衛軍更改故事內容?
DLLM

好

This?

之前咪有個起手足底既網叫香港解密既，岩岩係到諗會唔會係陳同學俾人起左底擺左上去啦，點知一search,個網原來4定5日前收左皮，有無咁岩？
有無手足知道陳同學有無俾人擺過上去

我明
但一直以黎都冇朋友話佢係入過兩次
出黎講嘅都係強調佢係幾時入同埋點解入
所以令我覺得奇怪
倘若前者先係真 咁佢之後一個月失踪就好可疑
倘若後者先係真 咁點解要有人話佢係因為探監入？
純粹唔同朋友信息交流差異定係有人有心誤導？

巴打 你朋友ig係咪4個數字_再加2個字
據我所知 依個女仔係帶壞彥霖果班人既其中一個

依個真心唔知
我收到既風係佢本人係9月12號話入完女童院一個月

以我所知 佢有兩個朋友都係咁講
佢6月出左黎 坐左一個月
但中間發生過一啲嘢令到佢 20/9要再上court

同埋佢11/8之後冇失蹤到
12/8仲要係東涌出現

佢係點樣接到電話知道自己唔見左電話既？

佢媽係咪真係明愛醫院做？

果個網主都係參與緊法西斯有組織反人類犯罪活動,
應該起底並存底,以便戰後國際軍事法庭審訊.

我係隔離po主
我唔排除我嘅資料又誤
但同時都唔排除呢到嘅資料有誤
但我覺得幾時入女童院（時間）唔係重點
重點應該係佢「真係」有入過女童院
同埋唔關今次運動事
依家要做嘅嘢其實應該係搵返向HK01同埋蘋果報料
19/9見過佢嘅友人

我都覺得好怪，樓主可唔可以解釋多少少？

之前咪有人講過，香港得指模庫，無DNA Data base就算要驗都要有個做sample先知。樓主可以解釋多啲個時間序？

直頭係要搵學校邊個聯絡佢

會唔會依隻狗都死咗？

同問

爬文啦好冇...
我講咗佢有2部電話已經好多次

你唔信既咪當我9up囉
當日係指9月19日
佢9月19日約咗另一個朋友係9月20日佢上庭後見面
但9月19已經失蹤
Ching閱讀理解0分

「同行同學話佢收到學校電話 話佢漏咗電話係學校」
我估係陳彥霖想是但用個藉口同朋友講要番將軍澳
真正原因可能唔係拎電話

19/9-21/9 究竟發生咩事？佢去咗邊？有冇片見到佢？

我真係路人甲啫

但我記得巴打你好早就叫人搵男友及朋友 怕被滅聲
咁既然你知男友已經坐緊
咁佢會知咩？

唔方便答可以唔答

果個所謂朋友係 iron man吖,係唔係?
黨衛軍攞咗人地部手機SEND出嚟架.
DLLM, 朋友,親屬直接出嚟澄清未係接近事實囉.
朋友嘅朋友,咁同羅范有撚分別啊?

`

朋友,親屬可以直接出嚟講.
前面都有過咁情況,比如果個25歲嘅南亞青年,佢有去過儀式現場,佢未出嚟講過囉.
至於朋友嘅朋友,DLLM, 你揾返佢出嚟講先係你個職責嚟,而唔係代佢係到講.

一開始我唔知我同陳彥霖有common fd
所以先提出話要搵佢男友
跟住我發現原來佢男朋友已經坐緊監
所以唔可以係佢男朋友入手（？）
其實佢男朋友都可能仲有用嘅
但而家冇方法搵到佢..

兩部電話 唔代表可以合理化「有人打比佢叫佢拎電話」
如果佢當時真係講呢句
我好肯定
(1) 呢句只係陳彥霖當時同佢現場朋友講既藉口，真正番將軍澳既原因未明
(2) 呢個人好大機會係同被自殺有關

P.S. 重點係陳彥霖老母既狗狗男朋友
我就唔信全香港無人識呢隻狗
希望早日搵出係乜水

VTC CUT幾秒轉畫面條片,本身已經係犯罪證據嚟.
咁係國際軍事法庭係會以參與法西斯反人類罪行嚟審,係證據確鑿.
只要整個法西斯被審,呢條咁片已經係罪證.

琴晚有個巴打post咗條link話佢20號上庭係因為刑事毁壞同襲警

其實你根本唔使理佢CUT走D乜,甚至是否真係係後續畫面出現或不出現刑事案件. CUT走並轉畫面,呢個動作本身已經係罪證嚟.犯案嘅人心諗嘅係凸府法律如何如何,佢無諗到嘅係凸府早就係一個非法法西斯體系,面臨嘅將會係國際軍事法庭嘅審訊.

其實睇咁多post都好似未見提及過
究竟陳妹妹嘅致命死因係咩 浸死？咁即係殺佢嘅人係鑑生將佢推落水度？

如同當初駐守集中營嘅黨衛軍,佢地一日到黑諗到嘅會係納粹嘅法律如何如何,紐倫堡法案如何如何,所以咁做係有理由,咁做係合法...........但從無諗過有日係需要上國際軍事法庭接受公義嘅審判.

26號已經去咗認屍
當日有其他死者既家屬一齊係到等認屍

P牌
唔好阻我搵真相 thanks

我搵到

你叫個朋友而唔係朋友嘅朋友出嚟講述返佢所掌握嘅資料未得囉.
唔通有質疑嘅時候朋友嘅朋友再問返朋友啊?

推
如果見過佢 或者 有資料既人
出黎公開真相啦
15歲炸個妹妹

若20/9需要上庭,衙門肯定有記錄, 黨衛軍無理由唔知,家下出嚟話死者並無官司係身,咁已經係參與詐騙
咁無論死者到底係點死,黨衛軍又一次誠信破產,被全體列入制裁名單又再接近咗一步. 所有黨衛軍成員,你唔想係戰後被審,就唔好再僥倖於咩上頭做乜你唔知,你只係執行任務, 呢個已經係個非法嘅反人類犯罪組織嚟,假若你依然堅信有良知呢樣也,退出係你可以做嘅唯一合理選擇

佢媽咪條仔有冇可疑？係咪同佢媽咪一齊去左旅行？

當日見到嘅佢有無咩唔同

又想我篤佢d朋友出黎
低級咗少少
你唔信就出返去啦

我個女之前都係讀呢間學校，試過漏低電話係學校，有人執左去校務處，試過打去自己電話度，係無人問嘅，第二日返學校，講返電話特徵同出示學生証先攞得返

lm

差唔多時候,應該有次大遊行,要求黨衛軍成員保住良知,主動退出黨衛軍呢個非法反人類犯罪集團.
就類似法輪功班嘢嘅咩退黨退團嘢咁.

上庭到底係死者本人
定死者朋友

冇

死者本人

咁據你調查方向
你覺得死者要上庭會唔會係同死因有關
因為時間點好接近

咁你可以收皮.你出嚟講,要揾黨衛軍一樣可以揾到佢.
當日電話記錄都查到啦,你都鳩UP嘅.話唔定家下阿Sir你已經控制咗佢啦,係唔係?
只有爆響,全世界都知,才可以保全嘅啵.

陳同學812嘅片你睇咗未

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都覺得佢老母男友好鬼

幾日前件事未煲大，都有好多阿sir account post 想抹黑佢係浦精

警察 新得到嘅account 嚟，之前forward過搵陳彥霖post 後來又話自己係佢好朋友

報俾admin聽?

首先我信陳彥霖係被謀殺
喺咁多疑點之下黑警話冇可疑
呢一點我相信係黑警有包庇兇手之嫌
再有另一個問題
死者母親同時間唔想追究女兒死因
如果唔係被禁聲
就係佢都同黑警一樣包庇個兇手
我只有一個諗法係呢個兇手同黑警組織及死者母親都有關係
兇手係......................

多謝樓主

推

我估佢同老母都幾疏遠
好耐都唔見

即係佢自己都入唔到?

層主可以開個post整理下919嘅時間線同發生嘅事

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

以下我嘅推斷
彥霖老母嘅黑警男友（或多於一名黑警）襯彥霖老母去咗旅行20號先回港
佢（或佢地）係20號前輪姦後殺咗彥霖?!
彥霖老母於19號發現聯絡唔到彥霖，於是網上貼尋人啟事
20號至22號呢段期間黑警男友與其他黑警一同處理彥霖屍體
22號上新聞發現浮屍，屍體被發現死去經過兩至三日發脹之後先拋落水，吻合

佢入女童院未必關反修例事,

如果我係打狗/俾狗9拉入女童院,
912出黎嗰日我一定會好大反應,
會同班fd講 (eg 我打狗俾拉咗...),
而唔係去開一個新電話重新做人

利申:9估

補充
又或者彥霖老母得知彥霖失蹤後 臨時改日子提前回港

咁錫個女 應該唔會掛..同埋認真頭髮長唔得太快
佢如果係真係有入過女童院/上過庭
佢阿媽點都應該有見過佢

想講 岩岩睇多次條片 一直好好奇佢手上面拎完啲咩
我望真啲 黃色個張類似宣傳單張
白色大個張 四個角有類似膠紙嘅物體 似痴係一個地方到俾佢meet咗落嚟
見佢來回係到睇張野

講左10世軍事法庭、國際法..

有冇聽過人死咗後d頭髮同指甲會變長？
每個人對長同短定義都好唔同
未上庭已經出事了

Sorry, 今日冇follow 倒.......

可以放未經刪改的CCTV 嗎？
有冇同學校友成立陳同學關注組？或分幾組行事？
如她在調景嶺地鐵站出現過，可否要求商舖協助交出cctv 來查証一下？
去海濱的一條路，會否有其他cctv 佐証？

04年7月16

我覺得要調查HKDI既保安高層,警謊,和家庭背景既三角關係.
1.好多保安都系警謊方前高層,會唔會打籠通?
2.她的家庭關係如何?家庭成員有無可疑?(不好意思,不是想對死者不敬)
3.家庭成員和警荒關係.
我建議連登可唔可以眾籌請私家偵探查,或者唔一定查到,但如果查出更多疑點,就可以令公眾向政府,hkdi,有關方面施壓去再查,一定要快,因為線索隨時間流逝.

疑點已經有好多
VTC紅底 幫政府都唔奇

「同行同學話佢收到學校電話 話佢漏咗電話係學校
佢就沿線搭返去調景嶺返學校拎電話」

漏咗電話係學校，點係地鐵收到學校打嚟嘅電話？

坐係到等運到卦.

你係佢朋友嗎？

佢自稱姐
可能係有某個人打比佢
之後彥霖是但講個藉口比朋友聽話要走先

一句講晒 有上𨋢片點解無撘落𨋢片 有無著到鞋一定清晰可見 點解呢 點解唔放落𨋢片 就算行樓梯都有cctv掛

推到有更進一步資訊

熱門已經冇曬陳彥霖

點會唔關，你學校老師會知你同咩人一齊？

全裸浮屍 popo係點樣證實死者身份又搵到佢屋企人認屍

有d奇怪
佢媽認完屍後話依個一定係佢個女 連DNA都吻合
所以 應該有對比過DNA?
但點解班狗會有佢DNA係手可以對比到

第3日返學 佢放學之後同一班同學搭到去美孚站
同行同學話佢收到學校電話 話佢漏咗電話係學校
佢就沿線搭返去調景嶺返學校拎電話

呢個佢字唔係一直代表緊陳同學咩, 佢班同行同學只係陳述返陳同學當時佢話學校打左俾佢話佢漏左部電話係學校
學校應該唔知陳同學當時同邊個一齊而打俾同行同學, 再由同行同學話返俾陳同學知佢漏左電話, 因此陳同學部副電話留左係學校, 而學校打俾陳同學既主電話通知佢

唔明白，樓主話有同學講，學校打俾陳話佢漏電話響學校……… 即係……佢有兩部電話？

請報平安

咁東涌坐地喊係811 定邊日?

狗相意思係佢條仔?

1020見

可琳你終於出返黎
好擔心你

香港人唔可以死得不明不白

可琳你點睇CCTV
係咪CONFIRM係你個朋友黎
無論係步姿定神情

推到比陳彦霖嘅前線朋友睇！！！

唔洗擔心
要留返條命查案

睇大頭唔似

即9月19日回校段時期遇害

推閪左先

呢個真 我朋友讀Di 之前係學校跌咗學生證 有哂相有哂名都無叫佢去拎翻 係我朋友自己去問有冇執到先俾翻佢

係佢同行同學講

立場條整合片 想搵大家幫手𥄫𥄫

睇Comment有個叫DinoDino：
大家留意，重大破綻
係片內18:30..20開始到18:30.53 食蕉突然消左
18:36.22 係連接破綻
仲有好肯定係分幾日剪輯
亦肯定左遠景係演員做戲

有幾個話睇到 另外包括我都完全搵唔到
有另外一個sub comment關於cctv timer又係好撚古怪

東涌坐地鐵喊係812，爬文見到

你係咪想講呢點，我晏晝睇已經覺得奇怪
依家再睇就更確定兩段片來

第1張圖，保安係向右邊行出鏡（18:29:04 )
第2張圖，保安係左邊行入鏡（18:30:17 )
一分鐘有無可能繞個圈返來，可能你話得
但睇第3張圖，（18:36:53 )有另個視點睇到個cam位置同環境，個保安要繞個圈返來點會睇唔到

我終於追晒d post，好佩服你嘅耐性，因為好多人衝出黎問點解無拎電話會收到電話 點知佢朋友係邊個等等膠問題

BTW我完全係局外人，無咩料可提供，純粹係一隻食晒風攪到想追post嘅港豬，但唔知你有無留意到呢一樣野所以想話吓你知。

812死者係東涌喊+比狗圍個條片，片中佢講過
"我今日自己一個咋，全日喇"
"我都講咗我要去搵我男朋友咯!唔好再問喇!"

由此可見，812時佢已經比狗輕度/嚴密監視住行蹤，原因同佢入過女童院有關? 還是有其他原因? 我反思吓咋 唔係質問你 我亦唔知點解

而片中便衣亦有講過

"我都係想幫你，我地做咁多嘢都係想幫你"
幫咩?? 咩原因會造成呢個局面? 死者想幫入咗獄嘅男友? 定自身家庭問題所以想狗狗幫手?

而片中藍衫女警到場後一同死者講兩句，死者就大聲講話
"我唔要你地比我嘅野呀，你地唔值呀"
正常黎講狗會比d咩比個15歲嘅女童?? 死者大大聲咁拒絕得，唔似係第一次聽狗咁講。

我記得曾經係相關post度見過有連仔話812係東涌見過死者，當時死者同佢講佢撚狗啫，無事，連仔仲讚番佢good job，所以都唔排除佢係東涌爆喊時講嘅野係誇張咗刻意攪到狗難堪。

佢係陳彥琳？

多謝你肯認真覆我😭
咁另外sub comment呢
TerryChan:
xxxx 個電視時間似有問題？「睇182935（CCTV TIME） 會知道Lift應該就係長櫈位入（出面有綠色假草）轉返大景應該係左邊偏中，但183036佢明明行右邊上半層（前文後理似係上十樓既樓梯前半段，因為再過幾分鐘會知道同位落黎除左鞋）但183044點解又會可以短短8秒鐘去到左邊兜返入黎？？」

我諗撚到訓唔到

Push!

電視時間係有問題
舉另外例子18:37:44 遠鏡影住佢行過汽水機
但入面個cam係18:38:18先影到佢行過
所以時間我唔認為要針對，的確每部cam時間都可以有差異
但我提出保安位置個問題，就應該唔可能用時間唔對就解釋到...

呢個post無人 保安問題交比你隔離post繼續問
我淨係知好多人都係針對緊天色唔同 而話係假片
如果大家見到個cam時間真係唔同 咁佢地就唔洗好似而家咁

Pish

[實地考察]海濱公園cctv位置一覽+可疑地點

- 分享自 LIHKG 討論